（報數）有冇人收到四千蚊入數

有sms未收到錢

本身諗住有4000買40套av，但2月1交都未收到sms，都係上setting算了。

日日都去atm check下入咗數未

未

點樣可以快有

恭喜

Sms都未有

恭喜一樣